有冇巴打玩開1:12電單車模型

想入坑

有部H2R

買左盒r1m 然後覺得有啲煩 無郁過

巴打係自己砌定成部買

有部初號機10R
好難砌，咪搞了

你地係買tamiya 定mimichamps

買完比friend砌 成部太貴

我都想有個感嘅friend

最近都買左r1m 每晚淨係砌少少